本港今日（20/12）新增逾70宗確診！

許狗燈到即刻回落

冇破百 疫情完左了

Yes,回落

冬至可聚餐了

逢星期日都會回落
之後又升
無限loop

星期一呢？

可以返工了

根本就係冇人開工
尋日都70單初步
今日就70單確診
即係除咗尋日已經初步嗰啲, 根本冇新case

又可以開PARTY了

都做咗兩個禮拜嗰啲濕鳩防疫 咁都唔跌就仆街啦

咁撚小
仲話唔比人出街

出街了

可以除罩了

回落

可以出街了

出院人數呢？

條廢老仲未搵到 隨時過千一日

開Party了

回落了

咁撚少
呀運強點撚樣做野

冇事

冇事了

無事了

性誕party繼續

可以開P啦

星期日連武肺都要休息下先

冬大過年

聽晚可以食飯

化驗所檢測數目下降咋嘛
根本同啲人感染數目係完全脫咗節

今晚又可以跳舞

星期日麻

無事了，lets party

party party

代表限呢樣嗰樣都冇用

聽晚可以開心做冬

冬至唔落雨就緊係出街啦

尋日70初步 今日確診得70?

23號之後可以做gym

Ok，入定啲海味去親戚屋企做冬先

按得摩味

聚得

疫情已完 冬至可慶祝

大把隱形傳播鍵啦，一個兩個走失吹到咁大

逢6,日都回落架啦
LAB 多人放假呀嘛